8.19 502蓋就絕種 & 高階護目鏡更新 (有平有貴)

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

首先 經過國外團隊消息 問左英國d廠 都唔再整502蓋
tw消息方面都係咁

所以502係可能會絕種
我見amazon仲有d貨尾 (1次50對果d仲有貨)
因為大家仲有一定600x存量 冇502既話係唔夠上前線
所以大家繼續買埋剩低既502
(問左用501蓋> 5p71 5n11棉, 會聞到味 返到屋企會肚痛)

之後就轉2097 2297 or 6092x

2097會聞到少少味 因為佢99.9%防晶體(tg)
但防氣體方面只係降到安全標準 所以會聞到d助燃化合物既味

繼績講高階防沖擊護目鏡 保護眼晴好緊要

首先 高階唔係防彈
而家最高規格既鏡可以防到接近1000km/h 速度既粒體
但係真槍講緊緊初始速度都~ 3000km/h
最大用處係減輕撞擊力 保住隻眼同條命

常見既 Z87.1 = ANSI
但通常 polycarbonate 質料都可以通過EN166B 即係大約400km/hr

要再高階防護就係MIL-PRF 32432 (眼鏡型態)
接近同級既係 MIL-DTL-43511D (護目鏡型態)

鏡記得買anti-fog, 鐘意就買mirror (鏡面)

4.

Pyramex I-Force 80~120hkd 左右 (雙鏡片 多一層保障)
不是氣密鏡
普通版 入面可加大泳鏡
MIL-PRF 32432規格 防沖擊標準 撞擊力比其他護目鏡z87+高4倍以上
(加埋防穿透其實比高4倍多更多)
岩唔洗戴眼鏡既人
有mirror (鏡面)版可以選

SLIM版細D比較貼面型 但可能罩唔住大泳鏡

普通版購買連結 (仲有貨) :

SLIM版:

highlander版 係單鏡片 但平好多 50~60hkd一副

21.

Pyramex capstone 120hkd

非氣密鏡 大個D 可以罩住泳鏡 同埋HKTVMALL有賣
一樣係MIL-PRF 32432規格

AMAZON: (平D但要等)

25

ESS STRIKE TEAM SJ
400hkd
OTG 裡面可戴普通眼鏡 類似氣密 覺得海棉邊會漏少少氣
MIL-DTL-43511D

30

ESS Influx FirePro-1977 600HKD
PRF 32432

勁在氣密度 防火耐熱 可以加裝眼鏡框 u-rx insert (拆你平時鏡片落黎裝上去)

鏡片框:

28

Wiley X Saber Advanced Shooting Glasses 250hkd
聲稱防撞速度去到 905km/h (眼鏡型態 配戴有d難度)

29. (暫時係規格上最勁既鏡)

Wiley X Spear Dual 800hkd
聲稱防撞速度去到 950km/h

26.

PYRAMEX Venture II 20HKD一對 係 20HKD
仲要有 MIL-PRF 32432

問題係 佢係眼鏡型態 4眼仔好難用
唔係四眼可以諗下點樣戴

hk有店可以買venture3 眼鏡型態 都係幾十蚊對

都係MIL-PRF 32432

仲有更多類似規格既鏡加左入spreadsheet
仲有隻值得留意既係27號 防碎鏡片
希望幫到想買裝備既人

823人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

想知3311k
係organic vapor同晶體過濾方面既效能分别係點

好問題 有機氣體方面佢應該係幾好
但晶體方面應該唔係99.9% 因為佢只係一塊靜電布

但一直都搵唔到SPEC 我都唔知點解

但實測效果就好好

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

可唔可以問下3311K 係濾棉定咩黎

yes,
我最近升級左依然有啲留戀3200
細細地又平又易買又隔得晒

3311K 係 一罐過濾碳 + 一塊靜電布

原來係單罐豬嘴3200系列 配件
唔該巴打

但mil 43511d唔係防彈架咩
睇youtube test係擋到子彈架喎

散彈同其他子彈好大分別

散彈一粒粒仲細過彈珠

你用真槍子彈/布袋彈已經大粒/重好多
所以撞擊力大好多

巴打啲資料上3M官網揾？
有無link

你指502唔再整? 係d經銷商既reply
我問多次3m核實先

效能果啲
諗緊用其他文做key word會唔會search到

係3m官網直接睇
佢有晒spec sheet

p100就99.9%防
5p71 果d就95

pish

其實502蓋有無方法用3D printer print出黎
有無手足識

想提一提501 502淘寶有好多 單買蓋直運係完全冇問題

502 蓋係咪用一次就要換?

係

有冇link

2091同2291咩事除咗名

我就係指佢d video係防到實彈
咁其實姐係擋唔擋到實彈？

有無四眼仔推薦？

P100綿有咁多唔同型號其實有咩分別

有冇link

因為我剩係見防散彈果條片
佢TEST果部機射果粒仔都比實彈細

2091 只防99.9%晶(TG) 唔防氣
(冇防氣 會多味)

2096防酸性氣+99.9%晶
(酸性氣岩岩地)

2097防有機氣+99.9%晶
(最岩)

PUSH

暫時只可以總結
擋到散彈 擋到細粒飛行物

大粒既真子彈冇人知擋唔擋到

有人話單用P100棉都夠做 樓主點睇

如果得P100係2091 又無502蓋
唔可以濾罐駁棉嘅話係咪都廢咗武功了

一向係可以阿 因為2097係雙防

呢張圖整左好耐 岩岩更新返set a就絕種

如果得2091冇502蓋 最經濟就係轉2097 都係40~80蚊對

no1 2 3 4 都係前線實測 總結前線400個人既評價

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

另外2097同2297又有咩分別？

2297新一代 多左層棉 效果更佳 （官網說法）

推

其實有冇團購 i-force

其實呢隻又O唔OK??

我見到上面好幾個大孔

熱溶膠封左口 條帶個邊邊位都有小小窿
果道冇得封

如果整到氣密咁其實每隻都差唔多 因為鏡片材料係一樣 睇貼面&戴唔戴到眼鏡

呢隻帶到眼鏡
150左右

你係訂定hk買 link thanks~

HK買 實體店

hk實體要買真氣密幾乎冇可能
唔急就訂 or等人派

其實呢隻我已經買左小量用
睇下大家評價JE

未見過 等其他人 btw名有少少似山寨抄univex

呢個位太高太短，亞洲人面型太多數有空隙

但帶埋豬咀唔得咩??

見到dgx既post要推

實測真係okay, 3311k is underrated!!

所以後排都要有 慢慢用可以用半年

求其搵幅圖做例子，個人經驗係紅色線位有空隙，豬咀可以補到中間黃色位，兩邊都會有少少空隙

你自己試一次睇下會唔會咁

幫推

今晚番去試試先
如果真係OK既 可以叫大家去入貨

其實我用過3200+3311k 都feel有d 灼熱感覺,有少少味

巴打 電筒個 list第五項 我有更好推介
Fenix LR40R
12000 流明

認真?
個蓋唔係可以重用架咩?
唔係換塊P100棉/個罐就ok?

順帶一提
3M 6800 系列
係旺角 成發安全用品

full set
6800mask
6003filter
502轉接蓋
P100

total：$1410

光復香港 時代革命

千幾？？？？ 我有冇睇錯
炒貴3倍？？？

我之前走晒灣仔 太子 旺角 啲五金舖
其中一間 齋6800 都要千6蚊
我知批發係8xx @1
但依家我真係只能夠搵到平既就平

原廠設定係一次 因為再用會冇咁吻合

6800係全面 都成千

呢個價都合理

Amazon 好似USD129
Digikey HKD1100

其實502都係一個蓋黎姐，乜3D print唔到咩？？#touch#dog

樓主點睇呢個 ？

3311k果塊都係n95 泥 同5n11 棉一樣

唔得閒細睇住 返去加

屌sor眼殘睇錯左做6500
嚇死

淘寶買老翻好追啦

細聲d

淘都50人仔一對

好多一係冇貨一係唔會寄黎香港

依家一律買唔到防具嘢

光復香港，時代革命

我裝咗上個6006到就冇再拆過落嚟
暫時都冇乜問題

無端端話唔出就唔出...

其實好似係反送中之前就已經停左一排
我地係買緊d貨尾

amazon 50對一pack仲有貨

買咁多唯有派街坊架渣喎

轉TG

同五金舖傾完計

-冇收到消息話502停產 只係追唔切做咁多貨
-有用濾罐的話用咩棉（2091,2096,2097等等）差別都不大
-煙太大每次都要換罐
-雙咀齋用棉唔用罐倒不如用單咀（本身一set已連filter)

邊忽話散彈好細，佢本身槍械火力好撚重
一射可以死人
唔可以單方面睇子彈，槍械過到好大焦耳用細彈可以穿透力好高

...... ke= 1/2 mv^2. 一下散彈射出去 總重量係重過一粒實彈 但分返開幾十粒細鋼珠 每一細粒仲細過實驗用既鋼珠 ...

每一粒打既位唔一樣 ... 我當速度一樣 每粒係實彈既1/30重量 打落去既撞擊力咪係1/30囉

請宣傳 ［824觀塘大遊行］

穿透力睇好多野 型狀係其一 實彈既尖頭穿透力係比半圓鋼珠更高 好難直接比較 所以只睇總撞擊力做比較

D雷射筆有無寫

散彈都係實彈之一，一射可以破壞更大
多數用鉛彈，唔係鋼彈。可能係價值關係先
仲有槍械要睇槍械嘅口徑幾大，好似霰彈槍大口徑
一射火力高好多

你因果倒轉左 口徑同勁唔勁冇關係....

通常大口徑勁d係因為粒彈都可以大d重d帶多d火藥黎起爆 而唔係因為口徑大而勁左 你散彈幾大都好 每粒impact都係細好多 ......

一般黎講shotgun就係代表低穿透力

口徑大火力唔夠，點推動彈藥？

上面答左 正常槍口徑大=勁 係因為粒彈重左.... 多左火藥起爆 ke= 1/2mv^2.

但係散彈係幾十粒打唔同位... 每一粒既能量係低過一大粒彈好多 明未

一般散彈出名低穿透力係有科學原因

佢係近距離型槍械，破門先佢強項

彈藥有鉛彈一定有佢性質就火力重出名

鈍頭彈頭一定有穿透力係人都知啦，但火力重都可以造成好大破壞力

咁你不如解釋下點解測試防彈衣都係一開始用散彈 射唔穿 之後逐步提升穿透力....
破壞力同穿透力係兩回事 你要穿左先有得破壞

另外唔知你講爆門做乜 你係0距被開槍指頭戴咩都死 唔洗討論 ....
講緊有一定距離 散彈槍係低穿透

睇你都唔係槍械專家，成日純粹估計
我之前睇過好多影片

我唔係專家但我會用腦
你拎張人肉傷害圖想表達咩 你副鏡係人肉做？

btw 你講緊果隻ess 個test 係用緊birdshot(?) 定buckshot 你講咩鈍彈頭

睇錯原來係射牆 . 咁你想表達d咩 正常子彈比散彈穿透高定你副鏡用牆做（？）

有冇人重用過502 手頭上淨係得幾set6006+2097 買唔到6092x

自己睇啦 一用birdshot 兩牆都唔穿 其他款款都穿4牆 洗唔洗搵埋手槍穿透對比俾你

係呢條片啦

首先係佢用NO.7 birdshot 有幾多粒彈就自已計....
愈細粒就愈多粒珠 穿透就愈低

拉落去 呢條友先用buckshot (大約8~10粒珠)
4塊牆都穿 (同步槍一樣穿4牆 所以比較唔到)

之後用8號birdshot (幾十粒彈) (愈大號珠愈細 愈多粒)
已經穿唔到第2塊牆

明未阿.... 睇明左MASS對穿透力影響未?????
同一把散彈槍 散彈珠細左分別已經好巨大

係呢條片啦

首先係佢用NO.7 birdshot 有幾多粒彈自已計
愈細粒就愈多粒珠 愈細粒愈輕=每粒穿透愈低

拉落去 呢條友先用buckshot (大約8~10粒珠)
4塊牆都穿 (同步槍一樣穿4牆 所以比較唔到)

之後用8號birdshot (幾十粒彈) (愈大號珠愈細 愈多粒)
已經穿唔到第2塊牆

完美證明左MASS對穿透力影響
首先同一把散彈槍 轉左彈珠大細分別已經好巨大

1. 請解釋口徑對呢個test有咩關係 因為散彈槍每粒彈珠標準係用重量計
如果你話粒彈大左火藥多左 咁fair test黎講同佢比較既buck shot slug shot一樣火藥多左

2. 請你解釋你張圖都係講緊普通子彈比buck shot (9粒彈) 穿透力高
而條片而家係用緊幾十粒既birdshot

3. 另外你講0距爆門高破壞力其實同個test有咩關係

學術交流

得啦屌你
呢度你的世界？
人人都知啦上網睇實測有幾難
你係咁洗帖

唔係 可能你一開始唔知講緊邊條片
我岩岩返所以cap返條片出黎

的確係如果用slug/ buck shot同普通彈相差唔遠

我都唔係什麼專家，只係外國巴打，有玩下槍，上嚟吹吓交流吓。
口徑其實主要係基於彈頭大細，彈頭大，口徑自然要啱size .
彈頭大，因為重量大（mass)，自然火藥要更多去推動.
如果相同速度，弾頭大（唔計彈頭設計）, 佢carry Engery 然大過細彈頭，所以衝擊力會大（穿透力係另一回事，比較着重型狀，物料）
問題返去散彈槍，有效射程係咁多子彈中最短，因為佢D火藥要供應比好多粒珠（所有珠加埋嘅重量比其他子彈嘅單頭重好多）所以最後每粒珠分到能量比正常子彈為小，但因體積細，所以才會有一定嘅穿透能力。
但套用而家香港情況，面對唔係子彈，或散彈，係橡膠子彈，布袋彈，海綿弾，雖然係同一類型槍發射，但因為子彈體積平而大，大大減低穿透力，返而因為大面積，所以變為大撞擊力。如果要買防具，軍用防彈等級當然能夠提供更高一層嘅保護，但亦可從防撞擊力方向去思考，什麼放具，或組合能夠提供更有效保護。

推，學野post

屌我個個都係咁,個鼻位勁高
連埋7502都係填到黃線位, 紅線位仲係少少入氣

有冇巴打教路點解決

有冇試過日本城買條高密度海棉條 痴下面果條位

3M 502 Particulate Filter Adapter for Respirators - 20/package

呢個係咪就係無貨嘅502?
利申: 唔知del咗referral未, 安全啲就上美森search名就有

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港

就係呢個

買左防水個隻黎試

試完 真係會有小小隙
但帶埋豬咀就頂住左

可能真係要買埋海綿痴住條邊
平時唔帶豬咀都做到氣密效果

其實如果仲有502貨，
大家仲會唔會想要？

會，不過最好有6092x大貨

HKTV mall個 PYRAMEX 宜家有貨。

有豬咀賣，大家可以睇睇

我買咗6003filter 但市面上已經冇哂502

［member]如果我仲有方法入到貨 30一隻，有無人要？[/member]

有冇巴打有多一個氣密鏡賣俾我

我都想要

Sellstorm S80225點睇
入咗一堆等派街

高價收購

我想買兩隻 有無聯絡方法

想要1隻

想要

想買一副

要呀 有幾多掃幾多 手頭上重有十set 係差502就齊

digikey 26號返502貨

60921返左貨喇！！！

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

感謝大家

唔係用一次就換！除非黑色膠邊有損壞先要換

咁我想知有邊一副眼罩係真氣密唔會入煙又最大機會擋到橡膠海綿🙏🏾

唔知係咪天氣問題,d氣密鏡一戴左冇耐就已經起霧

因為生產商設計係以公能性方面思考：
防彈級-Tactical gear , 自然要anti fog, 所以一定加vent
防火級- 密氣，主要防高熱（350F 5 min),防衝擊最多Z87+（如果我冇記錯好似得z87)
工作鏡- 有部份密氣，防沖擊最高都係Z87+

暫時未搵到乜都防到既goggle.

樓主個goggle sheet 有好詳盡資料. 帶一副嘅可以選密氣with z87+ or 防彈自己返屋企加工。

如果買兩副戴，我自己本人會perfer 防彈goggle （可再加工）配密氣鏡。

ess striketeam sj
第一次洋蔥測試

零 反 應 呀 呀 呀 呀 呀 呀

我戴好豬咀
第一次 sj 冇反應
第二次 戴返503 有啲反應
第三次 sj 冇反應

隻野戴起冇反應呀

btw,隻鏡要戴低少少貼返個豬咀
同埋載水測試隻SJ真係零漏水

823
824
825

返去更新

所以防彈 氣密 一次過滿足？？？
唔洗再戴泳鏡？

係 一次滿足3個願望
可眼鏡 氣密 高防撞

理論上，可以話係
實際上，未知

睇下星期六會唔會出TG先知
同埋SJ本身冇mark軍規標準
佢本身唔係氣密
係Closed cell foam

推啊 推到變標準配置

但佢隻鏡係sealed,真係seal得好好

我諗呢個係正面做洋蔥測試冇反應既最大原因

唔該晒
等陣更新加highligjt色 唯一缺點係較貴
不過4眼仔係咁架啦

502蓋真係好難搵 行過好多都冇

Non-vented
Anti-fog coating
ANSI Z87.1
仲有OTG先$18.64
好似好正
不過唔知啱唔啱亞洲人面型

有D人岩面型有D人唔岩
岩戴既話幾正

佢有mark 43511D 防彈標準架
我隻SJ 戴完6502豬嘴唔係幾fit, 有冇解決方法

Smtriketeam goggles useStrikerSerieslenses, all of which provide 100% UVA/UVB protection and distortion-free optical clarity. They meet and exceed ANSI Z87.1-2015, the U.S. Military .22 caliber ballistic impact test MIL-DTL-43511D

佢份spec pdf冇mark嘛~
我就當冇先架喇

都係去日本城買eva 氣密條

6502冇7502咁大隻
我都加定咗係個鼻位度先

要502留tg

巴打如果要s80225留個tg

大家想買晚502蓋，觀塘返左貨喇！要既手足快手！

仲有無貨

3200仲有冇得買
想大量入手

我自己中左伏，返屋企發現原來係流4來！

唔好跟隊中伏

觀塘我見有

邊度仲有502 想要

咩流4

留tg

大6假野，黑色膠條縮晒水

擺返過黎

今日有手足實測咗503
希望會上黎講下真正面對時既反應

今日喺路邊撞到用503nv既手足
佢都話會入氣而中胡椒鑊氣
按當時既地點同時間
應該唔係喺鑊氣之中
但係街邊好多蟹炒梗

另外ESS stirketeam SJ橋底炒蟹實測

本身癡咗兩條日本城eva膠，即場戴時硬係見到有光滲入黎
即刻搣剩一條
fit個豬嘴

咁喺橋底睇炒蟹就街邊有好多蟹既
咁都有走埋去睇下隻蟹
主要反應只有眼邊有辣著既感覺

報告完畢

btw在場有不少手足對住副SJ表示羨慕

小心有狗狗想搶你副鏡

我覺得剩係防彈巳經值回票價 不論佢漏氣定唔漏
食tg最多退場一日 傷眼一世
防彈>>全防煙

點知佢係咪防彈？

Sellstrom odyssey S80225 呢副得唔得？

巴打仲有冇

push

off topic一下
如果戴con+泳鏡會唔會有問題

最小加多個眼罩啦，
對眼好重要

有冇手足有入多咗可以轉讓一個otg鏡比我
四眼毒巴想發夢去做消防

日系VG-503FNV岩唔岩洗？
之前攪團購訂多咗

好岩阿 巴打方便加一加tg嗎

手足...仲有無呀多呀？

留TG

Pyramex V2G 岩唔岩

英軍掃雷用嘅面罩， 應該可以擋到bean bag round, 個問題係點放係個頭盔度， 除非巴打們有英軍仿mk6 頭盔

但點運反來？

我副眼鏡OTG都用唔到！！！
Uvex同Sellstorm S80225都唔得！！

你咩眼鏡咁大副
換副細d

黑色膠框。。

配過副眼鏡要幾千蚊

換框

咁都係要換過副眼鏡

推有用post

有冇試過呢隻

無。。
但係宜家訂聽日都用唔切。。

可唔可以加我，@hi01234

如果冇爛嘅話基本上可以持續用，只不過每一次用完之後最好用濕紙巾或者濕毛巾抹乾淨，預備下一次使用

721 811

請問中線單罐3200+3311K-55都夠? 同埋我見香港好似好難買比眼鏡既氣密護目鏡咁

夠 , 氣密鏡幾未係係冇得買